【藍店】許留山遭入稟申請清盤

被多名業主追討舖租的甜品品牌「許留山」，今日（11日）遭權記玩具有限公司入稟高等法院申請清盤。

許留山過去數月已關閉10餘間門店，主要集中在旅遊區和個別住宅區，形容公司業務去年受反修例運動巨大衝擊，來港遊客急劇減少，導致其傳統旅遊區門店業務減少六至七成。

許留山位於藍田匯景廣場的分店再遭業主Bansque Limited入稟高等法院，要求收回舖位，以及追討分店去年10月開始拖欠、逾19萬元的租金。

抵死

如果當日開溫書區就唔使咁既下場啦

本來芒椰舔閪有資格成為香港特色飲品
但藍既就死都唔抵可憐

仙跡岩

而家做生意真係好，可以賴反修例累你蝕本，又可以賴呢個果個累你執笠，總之千錯萬錯都係人哋嘅錯，自己永遠是對的！

唔黃唔洗救

只有個芒果係黃